{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71633&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영황금바다펜션"
    },
    "text": "巨済大橋の下の青い海を眺めながら時間を過ごすことができるオーシャンビューペンションです。 屋外プール、トランポリン、貝体験、釣り、フットサル場など様々な活動が楽しめます。 周辺には中央伝統市場、ピラン壁画村、忠烈祠などがあります。 入室は5時から可能で、退室は12時以前でなければなりません。 夏季には屋外プールを利用でき、大きさは3m*6m*1.2mです。 水着、ラッシュガード、普通服を着て泳ぐことができ、食べ物はプール内では摂取できません。 ペンションにはトランポリン、貝体験、フットサル場などの施設もあります。 バーベキュー施設は20,000ウォンでレンタル可能で、チェックイン時間の30分前にご連絡ください。 宿の中では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りはできません。 最大人数を超える入室はできず、成人保護者なしでは未成年者は宿泊できません。 火災危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して分別する必要があります。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。 プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは12時以前でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "夏季に利用できる屋外プールの大きさは何ですか？",
            "answer": "屋外プールの大きさは3m*6m*1.2mです。"
        },
        {
            "question": "プール内での食べ物の摂取はできますか？",
            "answer": "いいえ、プール内では食べ物を摂取することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはトランポリン、貝体験、フットサル場などの施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は20,000ウォンでレンタルすることができます。チェックイン時間の30分前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内での肉類や天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は成人保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は成人保護者なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 379
    }
}